香港示威 已成「美國選舉」議題

美國民主黨總統初選, 侯選人紛紛支持香港示威者. 最新消息: 人氣急升既黑馬Elizabeth Warren都支持香港示威者!

Elizabeth Warren留言link

《華爾街日報》編輯部: 一旦解放軍介入香港事務，甚至發生大拘捕與大殺戮，美國民主黨人便會指責特朗普讓中國鎮壓香港。他的中美貿易協議將會面臨國會兩黨壓倒性反對，到時他可能會在壓力之下，向中國徵收更嚴厲的關稅。

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

原本香港對全世界係咁重要

未必重要，但可以借題發揮

Push

Good Job!

快啲打救香港人

咁先好玩
依家個個都咁樣做, Trump冇得再hide

根據 黎智英美國政壇拉線人Mark Simon的消息, Donald Trump已被身邊官員和顧問警告 : 如果解放軍進擊「香港」, 美中將不能到達成貿易協議.

你就未必重要，香港日日上唔同國家頭條

係好撚重要
制止中國對國際社會破壞

打共和黨

This way sir 🇺🇸🇺🇸🇺🇸

應該支持川譜連任。大陸經濟才會停滯。大家都不想大陸操控世界資源。

陳同佳已j

今鋪真係香港浴火重生嘅千載難逢嘅機會

大家要盡量係網絡, 迫多D美國民主黨總統初選侯選人 對香港示威者表態.

口交姐信都on9

加拿大連登仔幫手簽

加拿大國會有聯署要求制裁香港官員同警察，香港嗰卅萬加拿大人同我簽晒佢！

香港而家象徵反抗獨裁既最前線
你估美國會唔會俾全世界見到民主自由輸到仆街？

口交都夠支那啲資產大縮水啦

大家要盡量係網絡, 迫使多D美國民主黨總統初選侯選人 對香港示威者表態.

其實不嬲都重要
亞洲金融中心
新加坡成日想取代
但睇下equity market 就知規模爭好遠

喺度扯貓尾

所以抗爭要叫美國揮美國旗
而唔係trump

香港由
一個國際金融中心
成為
世界第一政治提款機
各位香港人, 有無感到自豪

世界第三大金融中心
空運第一

連鎖反應 會好大件事

warren 呢個人就算嘞。
民主黨只有拜登喺正常。

anyway 貝洛西都出咗聲好耐。

美國會喺真全面冷戰。

咁就好奇妙，香港幫民主黨一把

人地中東、syria幾多人道危機、戰爭都未必上到頭條，香港一單佔機場，已經係幾個國家頭條

【集思/攬炒】香港的明日之後....

本身香港就係一個同全世界交集既地方，點會唔重要

如果香港收皮可以連帶支那一齊死
好值

口交都好一定要繼續

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

聽下好 英國條撚屌之前選緊果時夠有開聲 選到後即刻無再出聲

除左經濟利益之外
意識形態既鬥爭都好重要 香港係世界反對共產黨既第一戰線

又打飛機，比埋啲假希望

個個都食香港既人血饅頭

不過隨便食

好玩好玩

救救香港

好似一直喺民主黨忍讓共產黨啊，希望佢哋真喺醒咗啦。 對CCP而言，Trump顛狗式無定向風實用主義先喺最難抖。

塞離境大堂呀！！！！

塞離境大堂呀！！！！

塞離境大堂呀！！！！

塞離境大堂呀！！！！

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

鎮壓後都只係加重關稅?

有咩地方可以抗爭到全球登報
人權不嬲係政治其中一個最大議題
搞選舉無得唔take stance

拜登食屎啦
個仔有份投資監控鏡頭
信佢都on9

Rubio Cruz

Sleepy Joe

[集思廣益] 和你飛副本戰線

香港咪中共春袋囉

推

政治籌碼

但樂見其成

因為香港有好多外地人黎做生意

所以說不要怕Trump賣港，民主國家不是總統話哂事的

請盡情利用香港吧

連美國獨立宣言講既野都唔take stance 支持，點做美國總統

中共有外匯管制, 係靠香港去將啲錢出入
整散香港對佢無好處

We are not alone

唔係話重要
但係一隻好用嘅棋

紐倫港原來唔係自己吹出嚟

某程度要多謝侵喺枱面上唔點講香港又扮同支那fd，狙擊佢嗰班就可以攞嚟做題材

this way sir

---------離線通訊神器---------
Android 版Airdrop：Files by Google

Google Play: Files by Google 連結

Riots

香港=世界反共最前線

咁大家要繼續和理非了

世界變，侵都變和理飛。

香港係政治提款機
隨便攞

我就係需要香港成為國際嘅政治提款機，咁香港咁多人討論，就愈有機會欖炒

共和黨同香港建制派相似 係重視利益同經濟既黨
請唔好睇小民主黨既支持
利申：我有半世人係住美國

Fix income好似坡狗大啲宜家

饅頭放題

真。外國勢力干預

亞洲金融市場打骰嗰個，殖民地時代係自由燈塔，就算依家都係唯一可以牽制到中國嘅春袋

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

拎香港當牌打唔緊要呀
咪打打下棄牌呀

我地外國聲譽夠好
良知善惡又太明顯
係好好既議題黎拎民意

屌你老母
香港逗是咁細
唔只台灣連美大選都影響埋

They deserve our support 係就快啦屌
Btw自己香港自己救

上哂cnn time bbc 衛報
全部第一頁頭版
唔信自己睇

夠薑入黎鎮壓

Liberate Hong Kong!

你話 democrats 口交都算啦，
邊個實實在推緊《香港人權民主法》、《香港政策重估法》？甚至最早既《香港關係法》，都係由 Republicans 提出先架。

tax heaven 自由經濟體 香港不嬲係世界級經濟體系 不過大前提係中共死撚開

重要唔敢講 影響力真係點都有
但呢件事 明顯係以政治手段干預多

一直都係國際atm

全球攬炒

Buttigieg & Biden's track records have proven their lack of backbone though.
Sanders/Warren 2020

已留言+推

點解咁多人對於香港既價值咁冇自覺

如果唔係回歸後退步得太嚴重 遠遠唔只係咁

沈旭暉6月時已經寫過
當然而家個局勢比起當時已經更嚴峻

二、「MFN模式」：美國未來的恆常「香港牌」
《逃犯條例》爭議期間，美國國會議員再次提出《香港人權與民主法案》，而這法案其實年前早就被提出，只是一直被按下不表。以筆者從美國政壇得到的資訊，關鍵一來是美國媒體對法案未有持久興趣，二來是某提案人家庭有其可能出現的利益衝突，三來在道德高地以外缺乏美國人直接利益攸關的切入點，所以昔日表了態，就「暫緩」推動法案。

但《逃犯條例》修訂，將美國及其他西方國家拉下水，令其在港公民被條例涵蓋，加上港人因修例所衍生的大規模和平遊行示威、激烈肢體衝撞，令美國政客及媒體找到關注香港的一切動機，由理想、到現實、到文宣層面，無一遺漏。更重要的是，不論是共和黨內以至在野民主黨，均可透過這張由傳統精英建構的「香港牌」，與走「反精英」路線的總統特朗普較勁。提出法案的盧比奧，上週大力表態支持香港反修例運動的美國「三號人物」眾議院議長佩洛西，提出修改《香港政策法》的克魯茲，都是特朗普在黨內外的主要政敵。反而特朗普上任至今反而對打「香港牌」十分克制，一來他當年在香港的經濟活動，可能還有外界不知道的後續，他曾提名在香港工作25年的基金經理Philip Bilden為海軍部長一事，始終是一大懸案；二來他對付中國已經有一手滿滿的牌，結果「香港牌」就讓國會主導，也符合一直以來港台事務的主要法案均來自國會的「傳統」；三來特朗普的「前國師」班農除了是另類右派舵手，另一個身份正是買空賣空的華爾街精英，和剛才談及那位唱淡聯繫匯率的Kyle Bass還是友好，與現於美國的爭議內地富豪郭文貴也是盟友，假如他有份操盤「香港牌」，恐怕不會像國會議員那樣打「開口牌」，只會製造突發危機。修訂《逃犯條例》，讓「香港牌」不但成了中美關係的「明牌」，還捲入了美國精英的內部明暗角力，未來麻煩，只會無日無之。

從法律層面，《香港人權與民主法案》假如通過，最大關鍵是提供了一個國會每年審查香港自治狀況的條件，去確定是否更改把香港與內地差別看待的《香港政策法》；也就是當美國有需要時，每年都可以打「香港牌」製造經濟、信心危機。情況對一些有一定閱歷的讀者而言並不陌生：上世紀九十年代時，美國每年均以香港牌作為衡量中國能否享有「最優國待遇」(MFN)的條件，也就是兩國每年都要循例講數，當年學者稱為「MFN模式」，分別不過是今天被審核的是香港而已。

Mrs Warren好似阿森一族預言果個女總統@@

多謝林鄭比香港人知道自己幾咁重要

民主黨得把口
我寧願好似trump咁口裡說不支持
但實際行動超強助攻

唔好咁樂觀住

但呢次真係我地最好機會

要珍惜

香港絕對唔介意成為外國籌碼

我地再努力啲搞大鑊泡 任由佢地借題發揮

港共三大死穴：721，811，機場

想知Tulsi 點睇

簡而清

贏左就再重新黎過
不過今次真係要做好文藝教育。。。唔好再鬼叫你窮頂硬上了

最緊要keep住團火
搞一日半日美國會當你班人冇到
但到而家搞左兩個月仲越黎越勁既時候佢就冇得唔出聲
我地要繼續搞到支那收皮為止

選舉近了

借題發揮咋嘛

chinese biden正常？

佢地只係借香港黎打擊trump
唔駛咁開心

個啲非洲國家係係大屠殺都無人理

美帝

係咪代表侵侵要連任就一定要做野

陶傑有講過人有分貴賤，巴黎恐襲死得少過黎巴嫩，但係全球哀悼，同樣香港都

政棍

老美都知香港係中國春袋啦

this way sir!

拜登上個月都公開講咗
chinese gov is not our friend

香港地位係特殊, 無大陸城市可以取代
大陸要靠香港金融洗錢, 外國又靠香港黎搵大陸錢

咁普普係敵人定自己友

選舉就緊係搵嘢黎講
選完就condom啦

唔理佢地真唔真心
都可以好好利用

香港係全球反共最前線

香港就係2戰時候既奧地利咁上下

除左台灣蔡總係幫香港又抽埋著數之外，其他都似係攞著數多

好多大陸人喜愛侵侵， 包括唔少愛國人士

（就算有貿易戰，好多愛國網友都盡量避免批評侵侵）

“Trump has nothing to offer”

不嬲
過多十年唔敢講

依d時間重可以打飛機 香港人好野

講多少少，美國民主黨(想選個一撮)，而家無個喺企理。

貝落西懷疑有腦退化
warren啲行徑怪異
拜登成日釣魚瞌眼瞓(算喺最好個件)

都係想選贏 扮民主 政棍最可恥

香港係中共春袋，各位住係春袋入面既手足大家好

咁香港人係咪精子

Sir this way

有 一定要推到小英做總統 台灣瓜左香港係玩完

我哋打不死的曱甴做到野，但班支那畜生連野都唔可以做

push

拜登係奶共狗

跟台灣總統蔡英文個選舉campaign🤓

香港既重要性係世界黎講其實仲好大 只係支那班仆街成日吹上海深圳超過香港先令到依傢啲香港人覺得香港唔重要
雖然香港係比中共搞到落後咗唔少 但係你上海深圳都仲係有撚排都未追得上香港

最近升得最快嘅黑馬係Andrew Yang，佢身份幾微妙，雖然係美國出世，但係父母都係台灣移民，所以對於香港情況唔係好Vocal。不過佢應該都知勝算極微。

終於重新同世界接軌

咁變得仲複習.....

冇必要矮化自己 10年後仲有中共先再講

收皮啦呢條垃圾話自己有印地安血統民主黨左膠不得好死

唔做大陸人，但係得大陸人先叫侵做川普

香港而家發生人道災難
而美國民主黨最叻打人權牌

唔好咁大期望
純粹拎票用
正如建制都暫時性倒戈緊

佢比中共官媒點名推薦

建制無倒戈過
起碼民建聯，工聯會無

好好借呢個機會爭取一切
要贏國際輿論

全民搖美國𣄃

唔係香港本身重要；而係香港近期發生既事衍生出黎既「民主自由人權」依d議題重要炸。

之前成堆出黎鬧林鄭
不過你岩,其他議題上係冇

台灣講一句就俾人停左簽証，可唔可以試下停美國

咁又咁講
呢廿年既美國總統同班子都有份扶植中共

借個位

721 811

816(攬炒) 818(民陣)

全球最自由經濟體 唔係浪得虛名架

香港係國際金融中心並非浪得虛名

818 大遊行

up

你老母就甲由on9

中出條大波妹時 , 真係估唔到依次中出可能搞到世界大亂
真係可以拍穿越劇
SAVE THE WORLD
NO MIDDLE OUT

成件事搞到我覺得自己好似condom

突然唔係好想林鄭回應五大訴求
回應咗就冇得拖冧中共

我地同攬炒standwithhk 團隊一齊煲大佢

亞洲股票市場,轉口仲係香港
Forex trading 就新加坡

生金蛋既地方,邊個唔想要

屌 香港一個搞到台灣收唔返
美國就反共支持香港當選 我諗侵侵為左選舉都要講野架啦

習總會唔會搵人暗殺左777?

818 見

原來香港真係好撚重要

起完底之後決定唔屌住
可能係新年中齡巴呢

大陸好撚多嘢經香港轉口避關稅

曱甴幾時開始變咗褒義

你真係唔識架喎？

點解一個地方會有曱甴 因為呢個地方太污糟(中共 港共 黑警 藍畜 腥港人
對家咁講我地 以為我哋會嬲 但其實我地都有位入到佢囉 好冇呀？

中共成日洗腦人民香港落後退步比大陸衰又真係好多人信左共匪手段

雖然Joe Biden講野啱聽但唔想民主黨選到

818大遊行

lm

推國際輿論好重要
全力谷8.18再上全世界報紙頭版

戰略性伙伴

仲有中俄朝 vs 西方 , 外交戰
一帶一路暗湧，WW3 主戰場

純係覺得自嘲呢個行為好on9

你認甲由就自己認, 唔好逼香港人陪你一齊自認

donald trump 最唔受得人挑佢機, 係度講到香港點慘點可憐, 佢先唔撚理你, 反而應該激將法, 例如改下 d donald trump 幫維尼含撚嘅圖, 形容到佢幾撚廢幾撚淆底唔敢搞中共, 幫中共嘲諷美國, 製造仇恨, 然後散佈整個網絡, 示威時又舉出黎, 條友睇到肯定嬲到仆街, 除非佢同中共有路, 否則應該係好似佢對美國民主黨咁日屌夜屌

香港人一起撐

將香港變成美國選舉議題

721 811 推
重申 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
光復香港 時代革命

過多十年都係一樣
香港個地理環境太屈機

我覺得佢都係好似奧巴馬咁得把口 trump起碼外裡不一 轉個頭加下關稅 但照咁既形勢 trump真係有機會冇得連任

左膠之霸AOC有冇出聲

大拘捕一早有

只有trump trump連任
中共才有倒台的一天！！

林奠好波，如果侵連任習大大多得你唔少，你大撚鑊

但同時間連登仔撐侵
好矛盾

香港是世界中心

呢d打下飛機咁開心做乜 人地都講：watch the policy, not the mouth. 其實人地講出黎係為左攞光環拉票 同埋democrats通常都真係得把口 二揀一我情願要trump

互助互利啦
佢地可以用香港發輝吓，我地又可以乘住個勢gain exposure

支持香港係重要
但反對中國共慘黨更重要
敵人的敵人是朋友
係人都識支持，但係如果你同中國友好咁就唅得
除咗特朗普，其他總統只要唔係商人出生都好難同中國扻，因為而家中共最大嘅弱點就係經濟，最重要係佢好撚憎中共

我都覺得呢個方法有用d

Pishhhhh

唔介意政棍借題發揮，只要可以將香港問題提升到國際焦點，理得佢真定假

認同，反正中共成日要搞死香港，係都唔比我地要的，咁就一齊死吧，I don’t fucking care anymore

正

國際ATM
歡迎抽水
快啲煲大佢

最少香港而家都仲係developed world 先有人理 唔係都似蘇丹咁一排都冇曬聲氣

全世界左膠仲係當道
香港係一個極善良, 冇暴力, D人好nice, 而且係好多人都會來過既地方
所以中共暴力vs香港善良, 如果你幫弱勢既話, 係可以更取好多左膠既票
ie 出師有名

唔出兵？

香港政府咪輸精管囉

美國人嘅選舉留返比美國人，反正邊個黨做都反共

咪撚鳩
侮辱美帝掌舵人 你痴撚咗線
元首係代表一個國家
你咁樣侮辱人地國家
仲駛旨意人幫你？

外國戰線

其實香港人成日鬧人左膠
係因為香港如果淨膠 (純理念 + 和理非發聲) 係唔會有用
因為對緊既係極權政府
美國係一人一票既民主
所以左膠係有用 只要有人投票比你
除左打飛機外巴絲要多d向美國親友宣傳
叫佢地 phone in 同 send email 比佢地既議員代表
議員想保選票就會真做野

Sir and madam

豆豉級打倒中共
想當年小小辛亥革命點推得翻滿清
想當年小小中共得100萬點同四百萬國民黨打
想當年美國1942年6月4日同日本喺中途島打又點解三架航母打四架淨蝕一架沉對面四架

爭啲撳咗讚，

1949年12月7號

咁侵侵無理由唔出手啦

人哋就話利用我哋攞選票啫,但係我哋都可以利用佢哋幫自己抗爭,雙贏喎

陳同佳竟然攪到侵侵連位

最緊要畀到壓力中共又或者搞到中共支爆

sir and madam, this way please

好L感動
吹下都好...起碼有生之年見到香港上到國際舞台

sir, this way

人仲屈機
8090年代班地產高重要做香港生意都有幾個世界十大

人地文宣去人化準備大屠殺你，你就以為自己好醒好幽默用返嚟自嘲，真係話你戇鳩怕你嬲

佢地一開始咪鍾意
因為覺得佢張揚又痴線會得罪其他西方盟友令美國自爆+支共可以漁人得利
但貿易戰開左都即刻屌侵啦
話佢小丑又剩

[緊急分析]法！不！責！眾！

但起碼坡狗行國際法
出左事都有法律保障
冇好似支共咁要瘋狂比好處費班官

對全世界都好重要
就係對中國唔重要,要不是中國,香港早就完了
btw, 香港對香港人最重要, 818見

香港就係對華政策最重要既棋子

快啲救700幾個義士

香港只係國際博弈嘅一隻棋
但呢隻棋每行一步
都足以震動世界

十年前夠話上海10年取代香港啦
到而家十年後 70%大陸資金都係靠香港

唔係打飛機
但好歹都叫做國際金融中心

係要不是香港 支国早就貧窮飢荒死哂人
中共早就倒台 係上2代香港人養肥呢個極權

香港根本就係核彈
爆起黎一定係攬炒
中共係即時配陪葬
唔係使鬼一味考嚇

只可以話香港好幸運地暫時仲係紐倫港嘅重要一員
如果而家所有事係2047先發生美帝應該睬你都傻

正呀 唔好俾佢停

其實有無人share中槍女仔單野比Rubio
佢係美國第一反共戰士黎

支那人成日想香港人自己貶低自己
明明香港就好比大家閨秀大小姐，有識見又有錢
根本可以自己立足世界
但支那佬想踩低香港。想賤賣撚去青樓做雞serve支那佬淫慾

大家要醒醒!!!我地未絕望!!! 我地係有本錢反擊!!!!
同埋一定要搵外面既強大盟友幫手

根本香港人為香港好，就要將香港建設成世界公廁

香港要做世界仔先有錢搵、有價值

傾向支那根本自掘墳墓

不過 世界仔呢個角色係英國留比我地

將來有香港2.0 我地一定要繼續呢個角色

如果今次輸左咪收皮囉
仲有新移民，十年夠種族清洗啦

揮多啲美國旗

this way sir!

國父

支那狗又話我哋冇佢關照食得屎嘅

香港黑警都混左解效軍入去啦…
所以中共都唔會光明正大咁出老解。

good

但係特朗普依加制裁緊中國

而家算係風眼了

敵人嘅春代點會唔重要？

揸me! sir!!

唔怪得呢排係咁有風吹美國旗冇用
招藍屍口實

咪係..又話外國勢力...

如果選到biden可以肯定會放生中國

progressive唔肯定會唔會好似trump咁癲, 但中國都一定唔會好過

就只等侵出手！之後輪到歐盟啦！然後阿叔就有得投票啦！！！

Sanders/Warren 2020

佢首先要夠民調參加第三次辯論

香港牌

Biden 5月先話中國唔係威脅
俾人嘈先改口
邊句真心自己判斷

trade stock connect 個market 好大啦
香港都唔係主打fix income

美國千奇唔好放生支那
今次再放生 我驚你㩒唔番佢落黎

[和理非］

各位 請聽我講 我地唔好直接搬路障阻住旅客check in 或者做破壞
咁樣只會損壞我地呢次和理非既形象
我地要醒d等政府自己取消航班

大家抗爭要顧住形象ar!!!
唔好同旅客爭執 我地要爭取國際認同
如果國際言論都唔支持我地 我地就輸ge la

請廣傳

人多自然佢就會停 我地係要人多 唔係同旅客爭執

佢首先要拎夠民調參加9月第3次辯論

你啱，呢啲咪選票嘅力量囉。
咁啲選票力量邊喥嚟？
咪就喺美國民眾普遍認為CCP政權喺不仁道。

而家9月復會已經差唔多第一議題就喺美國對香港人權法案。
加油！

老老竇竇
共和黨鷹派打
對付共產黨只能靠鷹派
民主黨左膠算鳩數啦

偷換概念喎

上面講香港嘅經濟對大陸好重要

你呢到就話新移民
呢鋪輸種族清洗就一定

有冇咩hashtag 快速搵哂反送中twitter? 我仲係剩係用wtsp FB TG 果類落後人士

只有突浪譜可以左右大陸經濟，美民主黨唔夠膽做醜人。
要多4年任期，大陸經濟下滑後，就唔敢咁傲慢。

要不是支那 香港會更好

chinese biden算9數啦
一定要靠共和黨
無錯民主黨左膠講野係好撚動聽
但無次係做到野
歷史可鑑

我既諗法係
美國議員講香港議題目的係
1. 攻擊TRUMP,
2. R左膠選票
3. 真心想幫香港
其實頭2個原因對香港冇好處, 因為對TRUMP大選有衝擊
TRUMP係對老共強硬, 對老共強硬係變相對香港有利, 唔直接幫香港唔等如幫唔到香港
而比BIDEN 嬴左既話就大撚獲, 條友係親共得好緊要, 無論係直接, 間接都唔會幫香港
如果係3既話, 真心又做到幾多野呢, 所以都係望向權力最高點既變動比較實在

再一次講, Trump is not Hong Hong president. He is USA president. He would not help Hong Kong directly without any benefit.
我地同TRUMP冇選票關係, 正如雜維尼一樣冇

世界金融中心

仲要係亞洲金融中心，俄佬，中東佬同金仔都要靠香港黎洗錢，搵錢

點唔重要

其實一般人真係唔覺香港個價值係咁重要

６１２ ７２１ ８１１！！！

叫trump trump 唔好係twitter up 一兩句就算

叫佢一次過十幾個白宮聯署

陶傑係蘋果既社評都係叫川普

This Way Sir

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

啱。但最吊詭喺國會兩黨百分之99喺同意制裁(當然未復會你當我鳩吹)
但共和黨鷹班已經擺明車馬。
包括重部署中長程喺亞太(呢個唔喺吹，有news)

總之美國一定做硬大陸。

推
千奇唔好捲入美國派系鬥爭
而家美國民意係支持香港
兩黨要爭取選票一定要反中撐港

陶傑facebook都係用杜林普

google最多search都入唔到就證明造馬
btw第三次係cnn定nbc host？

abc host,
多人search都唔代表民調一定高
始終今次太多人選

唉屌 如果tulsi drop out 就唔睇primary了
成班左膠 yanggang都越嚟越左

點解咁討厭progressive?

利申我撑bernie

因為我係anarchist, 麻麻地啲big government嘅candidate 我撐tulsi都係因為佢反戰only
其實bernie都唔差 起碼佢夠從一而終 但係我覺得佢Medicare for all 要cut private insurance同包埋牙醫個啲有啲太不切實際

唔重要就攞嚟講啦
又唔見攞委內端拉

而家仲未係大拘捕？
唔係拉咗幾百個啦咩

不過tulsi要贏真係難
反而博下有人搵佢做vp機會仲大

如果麻麻地big government唔係應該支持共和黨

難得搵到人傾美國大選香港基本上冇人睇

精子係我地既錢啊

民主黨太on9 即使有機會幫到香港 但對世界冇好處 更何況共和同樣幫香港

香港變左美國選舉condom

推
國際民意推動國際級支持香港好有用！

忠言逆耳 各位戰友希望大家聽下意見
琴晚已經不停出POST叫大家唔好塞離境大堂
我知大家唔係塞住, 只係企係旁邊舉大標語, 旅客出入仍然非常自由,
但咁做都好易幫港共加子彈, 畀政府做你一鑊
當然你又可以話, 你呼吸都畀佢屈, 但你係離境大堂附近聚集, 佢要入你都易好多
但永遠, 每次D人都唔L聽, 即使宜家都係有人好硬頸
爬山就大L晒, 咩意見都唔聽

講多次, 入機場, 可做
但要去ARRIVAL HALL!!
離境大堂盡量唔好接近!!
邊個帶頭塞離境大堂, 邊個就有機會係鬼, 馬上檢查佢

講真Yang加tulsi好好j
不過我估都係biden mayor pete機會俾較大

GOP冇primary睇ma
同埋我個人政見都偏Rand paul Ron paul兩父子個派 但係GOP依家neo con當道

香港緊要關頭 難怪嘅

yang都機會不大, 雖然已經成功入左第三次辯論
可能有主觀因素, 我係睇好bernie同warren合流
如果progressive贏唔到, 應該係biden, Harris同buttigieg 之爭, 睇下主流媒體想造俾邊個

我自己聽唔少分析都話DNC似想造harris揾佢攞biden啲票 所以harris兩次debate都jer住biden

係, dnc想阻progressive就梗
不過我覺得佢地未落定注
因為第二次debate後主流傳媒都冇吹奏harris

我覺得dnc未落定注原因係因為佢地仲搵緊邊個先係最有能力打低bernie
大家都心知biden虎頭蛇尾唔穩陣
Harris, buttigieg等又唔知民調衝唔衝到上去
最大機會就係warren, 但如果有得選擇, dnc當然唔想捧warren, 不過第二次debate, cnn想spin佢地互罵, 結果兩人唱雙黃

creepy joe都叫正常

被支共洗腦
要不是。。

做condom好過做俎上肉，任人宰割吖

好認同dnc明顯想啲corporate Democrat上去選
但係biden口齒不清係咁fail
harris俾tulsi完爆到依家都未上得翻雙位數poll
而Warren雖然唔算corporate但係佢Pocahonta 單嘢搞到佢打trump係絕對劣勢
所以如果bernie唔贏primary 我覺得DNC收硬皮

雖然可能都係口術，但飛機始終要打

最新消息: 另一人氣急升既黑馬Kamala Harris都支持香港示威者!

唔100%同意
如果bernie/warren贏, 我估會大炒trump
但就算真係coporate democrat贏, 我覺得55波
trump上次贏都係因為幾個swing state贏少少, 而家那些swing state trump民望都低, 同埋睇返18中期選舉結果, trump要好似2016咁贏係有難度
不過最好當然係progressive贏

感覺Bernie贏primary會係最大機會 因為16唔小Bernie bros 轉咗投Trump 不過自從16之後就唔太信poll同自己啲觀察了
所以都係食花生 反正I have no stake in this

雖然bernie同trump係光譜極端,
但兩邊支持者可轉移, 都叫做anti establishment

no stake但都有影響, 睇佢地對華政策

師兄係在美國? 我只係香港不過成日睇有關美國政治的youtube

互相利用啫

Bernie同trump兩個都係anti corporate, 有人撐係好事嚟
我都係香港人 情況同你差唔多

，所以小弟跪求勇武巴打暫且休息一下，等文宣組，美國旗巴打做下野先

推，所以小弟跪求勇武巴打暫且休息一下，等文宣組，美國旗巴打做下野先